大快活會唔會太屈機？

濾水器

人日送紅雞蛋
夏天送凍飲
夜晚送餐服務
紙飲筒
白飯轉紅米飯 仲有得加飯
雞胸紅米飯 素食
餐具用熱水浸住
A04抵食下午茶
依家仲有特價餐
員工做得開心

希望佢唔好蝕錢

可惜 係TVB賣廣告
但唔割 可能超平價比TVB

一向睇好，做d 野夠貼地

支持

仲有唔落味精

比另外幾間黃, 但想佢改下MENU

下午茶a08/a09抵食

飯仲可以轉意粉 真係痴撚線

最近日日食

呢排成日幫襯
好應該支持下

利申岩岩食完

不過佢啲menu真係十年唔轉一次都總有一日會食厭架.....

Btw佢啲咖哩牛腩飯近一兩年好似低質左不過都唔割 照幫襯

用阿澤

A04個炸雞

最鍾意食呀活下午茶 每次都加8蚊燒雞翼

鐵板扒餐屈機60蚊樓下飽撚死

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

今日食左

西多都正

個收銀仲會問你駛唔駛加飯

我就去食大快活

學生餐呢？

得下午茶可以屌吓
晚市好撚油真心不了

咩飯可以

無用好耐

可惜我食開果間十年唔轉餐牌

真

應該間間都一樣

一定買左幾年

最多咪賺少啲
但點會蝕

引曬班藍屍食咪仲好(笑)
例如我呀爸

係，見過個阿叔同我一樣豬扒飯但係意粉黎
痴撚線

之前去過寶林果間食食下d阿姐拎成盤西瓜出黎派，話老細請，人人有份

剩係敢用道文澤都抵支持la

我屋企附近果間午市有炒烏冬，公仔麵餐
應該類似茶記常餐，好多OL同廢老叫，好識做生意

乜無人覺得行入大家樂有陣怪味㗎咩，間間都係

大快活早餐同下午茶好撚正

佢地係蘋果買廣告，比賤英點過名

職員平均都好好禮貌

雞胸飯

撐

仲好大波

推

大快活

可惜下午茶好難食

係呀 蛇腰大波42吋長腿天使臉蛋悿呀我個間

其實A04包咩同幾錢
有冇人可以解1下

50路？

正撚到咸

邊有人理條fb過氣廢老

我愛牙活

收銀:晚安今日想食咩
水吧:thank you～
送餐:多謝晒請慢用

搵得杜汶澤賣廣告，都唔方藍色得去邊！

A04

Tvb仲有佢廣告啵

有得選擇就幫襯左黃小店先

我覺

阿姐仲係咪堅持綠色眼影

具體係咩味

佢有意見箱 收集顧客意見

經常有碗布味

一班訓練員工嘅部門真係好落力絰持一班員工服務質素，經常提供員工陪訓!
大家真係大大力罰下呢個集團!

選擇性抵制

要用錢好好懲罰

早餐同下午茶算抵

牙活

開多啲分店啦
附近無想懲罰佢都唔得

lunch食太多肉
夜晚會揀咖喱雜菜煲
好似冇咗一段時間

快餐店嚟講算係好貼心

我呢邊無左炸雞 得番腸

垃圾
宜家愈做愈差
利申：資深廿年犬家樂食家

下午餐 雞髀麵

雪菜米（可轉上海肉醬同上海麵）
多士（可飛邊）
司華力腸
凍綠菜

好似係$27 凍撚茶+$3

我係淘大個間都遇過派西瓜
個陣夏天 個姐姐好有禮貌咁派 見我食到滴黎滴去仲比張紙巾我

清食開屎

三大入面最高質
太刻薄難食到狗也不屌
美心老虔婆 不了

70路

成日食

雞胸紅米飯係素食??

自從中學畢業都無食過 真係要搵機會食
成日覺得大家樂分店多啲
大快活又唔近屋企同番工地點

包咩野食姐

大家樂大快活美心
個廚房恐怖到同食屎無分別

689=中共棄子

push

但難食
又無新野

紙飲筒=唔食

希望有double 雞胸飯

睇完你講唔知既仲以為其他餐廳個廚房好乾淨

其實佢黃唔黃 見佢冇同杜生合作

好似cut咗好耐

有打手我都食得据

上面有第二個comment 覆左你呀巴打

一年都唔知會唔玩到一次濾芯

我既人生只剩大快活

up

早餐都四十幾我窮撚

大快活早餐個炒滑蛋係世界第一

$50海南雞飯好撚好食

去到廣州大快活都見到杜生既廣告板，你話呢

幾時嘅事你而家喺香港見到咩
話說ching做乜自己送中

連骨食埋

叫一個餐仲有得加$7加一個小食！最近成日食！

其實唔好賣啦慳好多廣告費

連鎖入面佢真係算最黃果間
連佢都無埋都唔知可以食咩

下午茶燒雞髀真係世界級既

未反送中之前既事

ching咁耐之前嘅抗爭開始就冇咗啦 仲點黃

佢個鐵板餐,雞牛豬腸仲有個飯,搞手真係想打個和咩

健身減肥日日食雞胸
少飯汁另上多配菜 D配菜多到坐隔離個師奶問我係咪要加錢

最鐘意下午茶春卷咖喱角轉珍寶腸，另外再加2條變4腸餐

勿相認

學生哥恩物

Tea時間可唔可以出翻啲飽肚嘢
我唔介意比貴啲，但係下午茶時間
全個menu無一樣嘢食得飽

a04加雞翼？

大快活真係好撚多打手不過又真係ok嘅

燒雞髀西多

一星期至少兩三日懲罰佢

A04加碗仔翅

而家仲係咪杜汶澤做代言?

合約完咗

知唔知點解依家仲有特價餐
因為佢加撚左價
一年加2次呀

只食佢個下午茶

燒雞翼好好食

煲仔飯好唔掂
鐵板ok
員工要再培訓下

夜晚有冇味精系列

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金

下午茶真係抵以前成日當lunch咁食

以前食開大家樂，已轉做食大快活

大家樂喺面前都唔食，寧願行遠啲都食大快活，夠貼地👍🏾👍🏾👍🏾

阿媽成日睇劇,早兩日仲聽到佢嗌i feel good,應該仲有佢廣告

繼續支持

唔知心理作用定點
成日覺得佢而家首歌句I feel good係杜文澤把聲

夜晚個日式咖哩炸豬扒飯無人講？

標榜健康但配菜係油炒
如果豬扒紅米
油到...

伸利1星期3晚大快活

$23 有烚蛋、多士、麥皮/粉麵加熱飲

有素食豬肉

cc台又話驗左d水冇事 洗乜要濾水器？

大快活係黃店嚟咩

下午茶餐真係好抵食

其實我唔明賣廣告有咩用

食到餐牌識背咁滯，A04

見到呢個post即刻去屌左

條龍長到排出去

碎冰

Push

之前隻咖喱好撚正

Agger
有時無得揀起上黎真係唯有食兩份tea

同埋大碗啲

畢嬲都fan屎嚟

學生餐35蚊仲要送啲菜俾學生哥

我都覺得大家樂分店多過大快活

早餐條腸可唔可以用廚師腸？

好食～

pish

屌你地咩！
我個區無呀

原來可以架

用福字麵好正

有時D配菜食落去有陣味

每日打邊爐

呢排日日都懲罰緊佢

食開A04加個辣肉米
咁就啱啱好七成飽

尋晚先去大快活打完邊爐
正

個雞胸紅米飯好食 咁既價錢 性價比 極高

大快活味道仲唔差

樓下有 差唔多日日都食

良心企業

食

良心集團
但d餐牌可唔可以每個季度轉一下
食幾次已經識背
耐不耐落去仲係個幾味
好悶囉

好彩仲有良心連鎖企得住

餐牌可唔可以每個季度轉一下
食幾次已經識背
耐不耐落去仲係個幾味
好悶囉

真的嗎？要唔要加錢?

今日個39飯好抵屌

五大訴求！缺一不可！

飯又有汁，鐵板又另外有汁

好想食

我日日晏晝都食 有時夜晚又食 再加大量連登仔食 點解仲會有盈警

連鎖店黎講非常出色
夠貼地

支持阿活 真心啲野比以前好食左

素食真係有驚喜

送餐服務，送熱水，送雜菜，
呢D睇得出大快活有服務

阿活

推

用咗杜民澤咁多年

辣肉醬上海麵幾好食

好鍾意員工好有禮貌

食開a03

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

個配菜好撚好食
有得多碗菜咁癲😨
分分鐘走汁都仲得

(唔撚洗再食個羽衣甘藍汁）

食物質素有待改善
不過佢啲餐幾岩健身人士同清淡撚食
淨係唔落味精已經冇乜快餐做到

你喺等餐個度同d呀姐講多配菜佢就會俾多碗你

每次係羽衣甘藍汁我都會轉番茄汁

紙飲筒有廁紙筒味
所以平時都係拎走走餐具

轉左任何人好耐

阿活炒蛋

有陣奶味

食開S10, 如果免費升級丁麵更好

大快活個白飯真係好難食...

agree, 垃圾珍珠米，寧願佢用番普通米

大家樂得早餐同焗豬係ok

Gym撚日日都食雞胸紅米飯

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

聽關公朋友講
宜家TVB搵人免費播廣告
啲人都唔撚要

員工做得開心真係迷思嚟 次次去唔同分店食啲呀姐會真心笑住同你落單

一齊去杜汶澤ig問佢大快活而家有冇奶共

真心 個個阿姐都好笑容又好禮貌

香草雞翼好超好食

服務好過其他快餐多多聲

筲箕灣個間啊活好撚難食

雞髀＋上海麵＋飲品
好飽

茶市加九蚊有一碗上海麵
晚市加十蚊有一碟蒸水蛋
買一個晚市套餐四十幾蚊，即係五十幾蚊已經有兩餸
仲有阿木做代言人
大集團食肆入面算係良心企業

下午茶，A04天下第一，唔buy異議

食左十年無變過

呀～～～～
I feel god~~
SO GOOD

真，跟個飯飽到仆街，而且幾好食

個次去大家樂食雜扒得兩扒一腸重要冇牛
屌佢老尾

圖係openrice偷

平撚到 &
送 大撚樂

只會食依間快餐

就嚟係全港最細心嘅餐廳 夜晚奌餐到你面前 食品良心企業

活仔真心高汁

A04 係咩黎？

佢嘅雞胸幾好食

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

之前個印尼炒飯餐飽到仆街
雖然成40蚊有啲貴

係tvb賣廣告喎

雪菜米+多士（煉奶+花生醬）+腸
勁爆肚，又好味

次次食得曬
自從鐵板餐轉左魚柳飯就無乜食過佢。

仲有搵澤做代言

D46 雞胸紅米飯可以走汁轉意粉

佢哋諗住打個和

阿活焗豬送兜菜仔...佢真係痴線...兜菜仔仲要係好食

A04由細食到大

下午茶有著條就好 以前未轉logo個時有波浪著條

其實佢同大家樂係兄弟鋪黎

酥皮湯>>>>>粟米玉粒飯 不過大家樂不了

雞胸紅米飯好正

中意早餐晚餐唔中意下午茶

好食？！
你要求低啲，兜菜又凍

其實會每兩個禮拜轉一兩個餐
唔係大轉，所以可能無咩人留意

大快活 已經 超越大家樂了

係咪全部飯都得?
我麵痴黎

大家樂最好食既野焗肉醬意粉

下次同我食埋條菜佢

我自己試過雞胸飯轉意粉

自從焗豬加左芝士好食左好多

睇佢送紅雞蛋個下已經夠哂貼地啦

第一街大快活？

大快活平靚正

送餐應該係要正常有囉 要自己拎先唔正常

廁所清潔劑
仲有嘢食發臭嘅味

有無巴打知依家有無酥皮湯? 夜晚少出街食THX

問題係越搞越摺

原來係講大家樂, 仲估大快活有
自膠

其實佢keep請杜汶澤
食得過丫

真？

辣既

如果呢個走汁會唔會撩交打

應該所有白飯野都可以，十年前叫過魚香茄子飯轉意粉

咖哩雞配意粉

上海麵好撚難食

咁真係要讚

我樓下有間
有個執餐盤姐姐應該有d 問題,講野係好直個d
但無惡意既
見佢地都用左佢好耐
都無話驚d 人投訴

望返轉頭M 記而家都無再請匡智既人仕我覺得可惜左
(我已經無食幾個月,口能其他分店有請,但我唔知)

有一套唔落味精系列

中學成日食果個滑蛋乜乜早餐
出左嚟做嘢附近無了

仲有早餐C01餐

仲要明明係多士 麥皮 烚蛋 飲品餐
但可以轉蘿蔔糕 任轉任何湯麵 配烚蛋加飲品
$23 真係好抵屌

點解佢啲員工可以咁開心咁好禮貌
就算好忙都唔會閪口閪面
點做到 人工特別高?

Support

抵我日日食雞紅米飯支持

雞胸fans

D員工人好好
以前小學初中食得多，都會送我野飲同小食

612係火炭間阿活收銀阿姐大大聲屌手足，話佢地收錢

咁大舊又唔算鞋 有dd雞味 汁又間間不同， 正！！！

咁好

想將樓下間大家樂換大快活

咁比貴啲叫多幾個餐咪得

M記而家仲有
算係咁

曹美女

唔通食奶共 尾心？

早餐日日食

Come on james, 有菜食對於一日三餐係街自決既人係好難有

阿活下午茶雞髀

兜蒸水蛋先+$10

真
曾經既犬家樂會然

A04 S01 堅屈機

大快活啲思路真係好掂
賣Service 賣體驗

仲可以問佢加多一兜

A04我覺得真係幾好

佢有一點係好
唔止聆聽顧客需求，而且會realize 番出黎

職員有禮貌
舖面普遍都乾淨過大家樂

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

忠實食客

中午有蒸魚飯食

係咪好似有一間有得打機

已經勁幫襯

頂住

唔準食大家樂！

我愛大快活

九龍灣EMAX

218連理街